## HTML 5 标准属性

NEW：HTML 5 中新的标准属性。

注释：HTML 4.01 不再支持 accesskey 属性：

| 属性 | 值 | 描述 |
| :--- | :--- | :--- |
| accesskey | character | 规定访问元素的键盘快捷键 |
| class | classname | 规定元素的类名（用于规定样式表中的类）。 |
| contenteditable | truefalse | 规定是否允许用户编辑内容。 |
| contextmenu | menu\_id | 规定元素的上下文菜单。 |
| data-yourvalue | value | 创作者定义的属性。HTML 文档的创作者可以定义他们自己的属性。必须以 "data-" 开头。 |
| dir | ltrrtl | 规定元素中内容的文本方向。 |
| draggable | truefalseauto | 规定是否允许用户拖动元素。 |
| hidden | hidden | 规定该元素是无关的。被隐藏的元素不会显示。 |
| id | id | 规定元素的唯一 ID。 |
| item | emptyurl | 用于组合元素。 |
| itemprop | urlgroup value | 用于组合项目。 |
| lang | language\_code | 规定元素中内容的语言代码。[语言代码参考手册](http://www.w3school.com.cn/tags/html_ref_language_codes.asp)。 |
| spellcheck | truefalse | 规定是否必须对元素进行拼写或语法检查。 |
| style | style\_definition | 规定元素的行内样式。 |
| subject | id | 规定元素对应的项目。 |
| tabindex | number | 规定元素的 tab 键控制次序。 |
| title | text | 规定有关元素的额外信息。 |



